［社會］可以點課金畀班後生仔？

我同我同事，想課金畀班買物資買到無錢嘅小朋友。
有無巴絲打可以建議點幫到佢地？

做酒肉朋友基本原則

只談風月 不講正事

提防細作

放心 深黃，發夢行過幾次街

唔係話你

只係提醒小朋友入世未深 唔知世途險惡

麻煩禁追故模式睇下 同留言支持
［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！